(有圖) 甩咗粒疣落地下

手臂粒疣越黎越大粒
今日RR吓甩咗出黎
係咪之後唔會再生？
但個傷口幾個鐘頭都係咁滲血

諗起甩左粒lin篇野

再搣深d先會斷尾

但已經好痛

諗起都痛

入面有根

你咁樣只係甩左表面

會越生越大粒

睇醫生啦